求救!!電腦全熒幕睇片畫面凍結

如題,完全冇反應,淨係可以鳩撳,之後就會話chrome錯誤

求全能o既連登仔幫幫手